波台會員siufa走得太前

點解波台會變成咁